一人n個聽過最撚on9嘅大話

我老母話佢細個屋企冇錢買奶粉，靠飲維他奶大

我怕你唔開心所以無同你講

老母話幫我儲起啲利是錢

我個ex無啦啦del有關我既 posts 問佢唔應機 之後問佢個fd 比佢發現左 分手原因係搵佢個fd
屌淡左咪講囉

我想改變社會 所以我地分手啦

行緊過黎/下站到/出緊黎/比多5分鐘

個個都聽過

個大話都幾九唔搭八

一國兩制？

我唔記得左，明明就記得

真係幾撚on9
Between 佢改變到未

話左俾你聽啦 你自己唔記得咋嘛

我成日都講
試話比friend打黎催，嘈醒左之黎應佢過緊隧道

Up乜尻

[size=轉個彎就到[/size=6]

你係好人

[quote]轉個彎就到

我冇温過書

比人派卡姐
留得青山在，那怕冇咸書

細個成日聽

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，哈姆太郎？

我冇睇過av，覺得呢啲野唔需要睇
一定係咁啦

On9 你個fd真係慘

我一定會還錢

絲打？

其實都覺得自己幾仆街

不過識我d人都知我例遲

有借冇還正仆街

地鐵塞車

你好正呀

假到

你地呢d大話都唔on9
得樓主個個貼題

'其實我係bi'
姓劉嗰個 我屌你

細個成日講
九成時間係眞

有條友係架lift到放屁

之後話係對鞋擦到塊地啲聲黎

最後 架lift臭到仆街 佢勁撚尷尬

終於有人明

咩係bi

個下佢一定柒撚到想搵窿捐

打lol
我比人殺左
我個fd話 無計啦 交晒閃都幫唔到
過2秒佢閃現去收頭
我：
佢：

我愛你

睇量下，人頭為重呀巴打

識個大學同學成日串柒柒
話自己無睇過AV
又話自己好撚正氣
成撚日笑人淫哩
又屈人成日打J,自己唔會打
唉
簡直成個智障咁

咁個大話係邊

我條女好撚肥

點解成第二頁都冇乜幾多人對到題

冇睇過AV

最撚憎依啲
自己明明成日睇
但係平日又扮正氣

利申：冇睇

你阿婆係咪叫維他

我見都未見過佢，下次拜山幫你留意下

我冇講大話阿

已閱讀並同意
我已年滿18歲

LM

讀中學，個fd 話見到另一個同學同條女食飯
咁梗係八下條女咩樣，靚唔靚啦
問個fd 嗰條女靚唔靚
佢答我："睇唔到呀，俾塊玻璃遮住左"

終於有個笑得出

不要黑警男友

聽到都滾

例遲大閪哂咩
話自己例遲真係冇撚敵，好似奉旨要人等佢咁
你嗰啲就係時間，人地嗰啲就唔係
黎到就講句："你知我例遲架啦，你咁早到做乜？"
搞到好似人地唔岩咁

巴打屌細力d
我又冇咁仆街，遲左一定耍lum,同請食飯
又唔會屌番人轉頭咁on9

話去清吧飲酒訓著左，係酒吧到訓到朝早7點先走

有個fd成日話自己好窮
其實最有錢嗰個就係佢

上咗車 下站到

上個電話打嚟話搭緊地鐵

等咗半個鐘
佢打嚟話塞車

民主

唉 谷住成肚氣
身邊好多人都一句"我例遲"就大哂咁
未遇過一個人遲到會請食飯

我老母姓周 細細個話我知周星馳係我舅父 然後我翻到幼稚園周圍講

一切都會過架...會無事架

出軌係因為想有靚grade

50年不變

個大話唔on9
信果班先on9

港人治港

幫你儲定錢
大個俾返你

轉頭打返比你

曾俊華係真心為香港好

同男友講公司啲人好好，又錫我又肯教我
佢話梗係啦成間公司既人都係我請既茄喱啡，佢地平時都係扮做野，其實暗中要幫你
我: 但係點解我返工有野做？
佢: 逼真啲嘛，好唔好玩
好on 9但係好sweet

出糧就會還比你

工作上大事小事都走黎鬧我係為我好
想我進步第時會獨當一面
唔教你點做野就係想你識得自己搵方法
培養獨立思維

唉

好得意

呢個聽過好多次
自己有時都會用

查實你男朋友係我比錢請

巴打好大怨氣咁wo

出街撞返中學同學

喂！好耐無見
幾時得閒出黎食飯呀？
好呀 電聯啦
好

完

好明顯敷衍啦
不過有時明明係唔想食，但係唔通一口話唔好再見／唔應你扮唔識咩

利申 對人用過呢招，亦都比人用過

帽事架

陳_波： 「我太太嘅家人」

我會等你

detail

諗起個朋友 例如約佢11點食早餐
永遠都係11點先出門口 明知佢住個到要轉車
約親幾點就幾點先出門口 出門口前又要沖涼洗頭柯屎
其他朋友唔等佢食住等 又要屌我地唔等埋
重叫我地醒啲自動波約佢約早半個鐘
真係一路打字越諗越火滾

細個個陣老母為左唔比我知佢幾歲同我講佢屬貓

話要戒課金/唔課金

結果無一次做到

他解釋，「我想見你」的意思是女職員辛苦了一整年後，年終時因病休假，自己想下次見到她健康的樣子；自己打短訊時慣常使用符號，故自己當時沒有多想便用了心形符號

真係好似大閪曬

thank for sharing

我會負責任。 難聽過粗口

好撚on9真係 真係會有人信咩

今日出唔到黎，因為隻企鵝比警察拉左

對方：我而家唔係香港 去左工幹 返黎再比返錢你
我：你唔係係大快活食緊野咩 （我坐係佢附近）

我老母成日話：都話左xxxxx
但係其實佢咩都冇講過

我會愛你一生一世架bb

捉齊150隻你可以坐火箭上宇宙捉夢夢

我同佢無嘢㗎！

：你唔出聲係咪會啞
：係

fd嚟咋嘛

「未來軟件更新會改善／修正呢d 問題。」

「通過後，可以按社會實際情況再調整方案。」

異曲同工

其實你唔蠢 係懶左d

呢個聽返黎，個fd讀緊top-up佢做個project個組員同佢講：｢唉，尋晚做完個logout function好撚攰，今晚做埋個login function先。｣
未做login點有logout

教畜/補習老師：其實佢好醒目架，未識諗啫。

利申：掩住良心對住啲私補家長講過好多次

有事搵個fd(唔係叫佢幫手 係叫佢還返啲野比我)
Whatsapp/電話乜鳩都唔應
幾日後見到佢問佢做乜唔應機
佢話睇完唔記得覆

打緊機嘅話真係會架

唔知點解whatsapp冇啦啦Blk左你

做緊義工
間房得我同另一個男仔
臭撚到仆街好似瀨左屎咁
:我 :個男仔
:係咪你放屁啊
:唔係囉 我先唔會咁缺德
:得我地兩個咋喎.....
:係咪間房本身有味啊 總之唔係我啦！
跟住條友轉個頭走左去屙屎

中學阿sir: 宜家畀心機讀書，要玩上到大學大把時間玩

咁耐都無得明飲茶

今日M到

有個fd話第二日番工唔打機，第二人佢條女fd po左佢地d相 原來第二日去左旅行
都唔知點解要講大話
已絕交